點解有D差佬有舊膏係入面?

果隻好似係杜記持久裝 做咩有PAT野係入面? 點用?